2個月既貓仔洗唔洗食奶粉？

早兩日執到隻貓仔，應該約兩個月大
想知洗唔洗俾奶粉佢食？
食既話應該溝落濕糧定沖奶餵佢？
佢依兩日淨係食罐頭同雞柳
俾其他糧佢都唔係好食

帶左佢睇醫生未啊？檢查個陣可以順便問埋醫生意見
貓兩個月正常都可以斷奶 食貓糧+水
啲牙仔都差唔多可以食乾糧

約左聽日去睇
咁我聽日開始俾溝d乾糧落濕糧俾佢試下先

比牛奶就得 我都係落7仔買十字奶 佢都飲

唔洗
穩陣啲可以食濕糧
牛奶唔啱貓飲㗎

有冇相睇？

飲奶因該唔夠營養，試下去超市買bb食品，有隻玻璃樽裝好似糊仔咁用黎餵會好d

最好比羊奶

On9 貓唔飲得牛奶

好q

大前晚食左杜蟲藥，依2日痾左d黏黏地既屎

可唔可以上黎撚貓

樓主你係邊到執番嚟？

我隻一個月大已經肯食乾糧, 浸咗貓奶反而唔食

外國貓都執到

樓下公園

佢係咩品種？我唔係好識分

似美短
有冇帶去比醫生檢查呀？

今朝浸軟左d貓糧溝罐頭俾佢食
竟然食哂
一陣溝少少益生菌再餵過

帶左，好鬼貴
不過痾清d蟲應該就冇事！
祝佢健健康康

小貓好cute

睇左幾錢？

都成千蚊...
我早幾日仲on99晒錢買左d奶粉、營養制
以為佢會有需要

唔死都無撚用

咩料呀 我個隻腸胃有問題 飲都無問題

兩個月應該要打第二針,快啲帶去打針,驗下貓瘟腸病毒

研究左張針咭一陣，應該過兩個星期去

貓b咁細個要日日坐籠好慘
但係屋企未有窗紗，有d地方又污糟
驚佢周圍行會有咩病
佢依家成日扭計想出黎，點算

同你一樣 不過我個隻係英短 3個月
每次一行近個籠 佢就會伸手出嚟抓我 又隔住個籠嗲我 真係有啲忍唔住放佢出嚟

3個月都唔放
我啱先已經忍唔住放佢出黎玩

冇貓媽？

冇

因為未打第三針

會唔會係走失
個樣唔似街貓

個籠邊種買

咁cute都有得執

貓糧+水嘅意思係 你要用水浸軟啲乾糧先比佢食 唔係乾糧溝濕糧
因為乾糧太硬 太細個就要浸糧

喺公園發現佢
當時佢喺個箱仔入面，連埋針卡....

我知
d 乾糧多數浸10分鐘水先溝罐
但例如我每次俾10粒乾糧，佢會食剩4,5粒

屌你係邊度執

原來係棄養
仲以為野生pussy咁鬼靚

痴鬼線, 求其問下身邊嘅人都應該有人要喇, 放係公園

今朝一返醒發現佢搞到周圍都係屎
佢隻腳沾哂屎，踩到周圍都係屎
仲要係爛屎黎...
抱起佢用濕紙巾一抹
係咁掙扎，又抓又咬咁
依家成身損晒

屌你殺貓兇手

CLS 咁得意都棄養, 仲要天寒地凍擺出街
Ching 你要好好對佢呀, 好人一世平安

啲BB毛好好丁，睇相都閒到陣奶味